[
    {
        "randomId": 249
    },
    {
        "sakwe_1": {
            "question": "Nyiranduguru ingoma y'abashi",
            "option_1": "Ibirayi",
            "option_2": "Ubunyenyeri",
            "option_3": "Imigondoro w'ibishyimbo",
            "option_4": "Imodoka",
            "correct_answer": "Ibirayi"
        }
    },
    {
        "sakwe_2": {
            "question": "Kati \"pyo!\" Rugamabara ati \"ndaje\"",
            "option_1": "Ikizu kitarimo abantu",
            "option_2": "Amata n'umutsima",
            "option_3": "Igihondohondo",
            "option_4": "Umuhumetso",
            "correct_answer": "Amata n'umutsima"
        }
    },
    {
        "sakwe_3": {
            "question": "Rukara irona umurama",
            "option_1": "Amateke",
            "option_2": "Igitonyanga",
            "option_3": "Inda mu ruhara",
            "option_4": "Ijambo rya mukeba",
            "correct_answer": "Inda mu ruhara"
        }
    },
    {
        "sakwe_4": {
            "question": "Ndica simporwe",
            "option_1": "Imodoka",
            "option_2": "Ukuguru kw'imbaragasa",
            "option_3": "Radiyo",
            "option_4": "Uruzi",
            "correct_answer": "Uruzi"
        }
    },
    {
        "sakwe_5": {
            "question": "Karekare mu ka karema",
            "option_1": "Umugore uhetse",
            "option_2": "Umunyinya",
            "option_3": "Ivunja",
            "option_4": "Umuheha mu buki; agasave mu rutoki",
            "correct_answer": "Umuheha mu buki; agasave mu rutoki"
        }
    },
    {
        "sakwe_6": {
            "question": "Ndu mugufi nakiranya so nkamutsinda",
            "option_1": "Ubunyenyeri",
            "option_2": "Ikinyabwoya",
            "option_3": "Agahinda ku murima",
            "option_4": "Imvura",
            "correct_answer": "Ubunyenyeri"
        }
    },
    {
        "sakwe_7": {
            "question": "Narakuze ndakururumba nanirwa no kwasa inkwi",
            "option_1": "Amabondo y'ihene",
            "option_2": "Radiyo",
            "option_3": "Inda mu ihururu",
            "option_4": "Igihondohondo",
            "correct_answer": "Igihondohondo"
        }
    },
    {
        "sakwe_8": {
            "question": "Ibikaci bikaciraniye muri Nyagafunzo, ibisiga bizapfana umukumo",
            "option_1": "Umutsi mu nda",
            "option_2": "Urutete",
            "option_3": "Umwungu mu mbibe",
            "option_4": "Amabere y'inkumi",
            "correct_answer": "Amabere y'inkumi"
        }
    },
    {
        "sakwe_9": {
            "question": "Ngeze munsi y'urugo nkuka itako",
            "option_1": "Umwana usanze se na nyina batariyo",
            "option_2": "Inkoko",
            "option_3": "Umwobo w'impiri",
            "option_4": "Agahanga k'ifumberi",
            "correct_answer": "Umwana usanze se na nyina batariyo"
        }
    },
    {
        "sakwe_10": {
            "question": "Nyamweru mu matovu",
            "option_1": "Imodoka",
            "option_2": "Imegeri",
            "option_3": "Inzara y'uruhinja",
            "option_4": "Ikinyugunyugu",
            "correct_answer": "Imegeri"
        }
    }
]